點解街場d人扭波咁勁

認真問，點樣可以練好過人技術

利申一個人都扭唔到，人地一拍埋黎就騰晒雞

自己練番三五十年先

可唔可以具體少少講點練

拎雪榚筒練

踢得多你就知 大部份都係得個樣 淨係向左右扭
真正勁既你唔會focus係佢扭波
因為一cup 變速就過左你
利申 防守JJ

認真答 從小訓練

有鬼 用咩都射唔入

呢家野唔通真係講天份

練大個膽

係球感
高手唔洗望實個波都大概知位置係邊
自然知個波要點走點去

利伸唔踢波

......

師兄打咩位
若果打後,前面有人想扭你,你唔出腳死跟佢,佢得過扭字除非佢硬爆你
因為你一出腳,佢就有空位過你

起跑線

扭乜鳩吖
踼街場速度先係最緊要
學上面巴打話齋 一cup變速過你 除非你落剷 如果唔係車尾燈你都見唔到

踢中場多，cool 波比波唔差，但就係唔識過人

喂喂喂
好撚好笑呀屌你老母

點解一定要識過人
咁練速度仲好 爆人好過扭人
你扭既話會拖慢進攻

試下練雙槍 練完就咁推波都過到人啦

因為唔識同人合作
華人足球一片散沙

踢多飯

輕鬆下啦，拉登人

天份

好多真係好撚勁
成日諗英超d人再勁好撚多好恐怖

其實係 諗深一層 拎得幾十萬幾百萬周薪 仲要踢得頂級聯賽 有D仲要踢緊列強

再點廢都假假地70億人排前100名

對眼唔好望住個波

求指教

詳情請睇足球騎士

練多啲傳控基本功，好快你帶波可以唔使成日望住個波

點練，有無教學

應該望住自己個波同對方腳之間

自己一個練就可以試下對住啲牆不停咁射再控實，試過咁練球感真係好左

扭波勁個班仆街通常都等波到 唔撚走位 人地走位又唔撚傳 扭到死晒先回返後

街場無人迫節奏慢，細路都變球王

街場班人唔識防守
仲有其實所謂扭波勁其實都係屈變速
你唔主動搶佢根本唔會俾佢扭過

練左右變速 插一下花再轉方向
老實講 做傳波開心過自己扭
你傳波快狠準 多啲人會鍾意同你踢
跟隊都搵埋你 好過死扭爛扭

西甲再勁好撚好撚多

基本上你扭波係幫人協防

細個踢波覺得扭過左人好有成功感 而家大左就覺得比到球靚直線 交到個靚助攻有更大成功感

Why not both, 扭完都橫傳比空晒既隊友

扭完再橫傳比空晒既隊友

巴打我同你差唔多，比波、意識都唔廢，但係盤球真係垃圾。好多時就因為盤球唔夠好，令到自己係場上少左一種創造力
同埋你可以上youtube search"Become Elite " 呢個channel 全部都係足球訓練嘅片，有啲係關於dribbling

Thx 巴打

點解踢中場要盤球？
睇啲頂級中場kroos ozil xavi都係好少過人
利申：踢中場踢過下uteam區隊

個人覺得扭波點都唔夠比波快
當然識就最好啦，但係唔識又點 ？識踢配合小組一樣踢到好波

練好控波，傳波係街場已經夠做。

街場個場咁細俾你扭過一個都好快有另一個後衛埋到黎，或者龍門，扭失左即刻變左俾人反攻，本來攻上去既隊友要即刻回防，晒撚晒隊友d體力

因為其實當你擺脫到一個對方球員之後可以傳波既範圍空位會大好多

要同人鬥波吸收經驗
仲要攞幾個鐘對住垃圾桶之類圍住黎扭

不過係香港就唔好扭太勁 ，見過叉仔當自己neymar咁扭波轉頭俾人追住tackle佢

你有冇速度？有既可以練快速轉方向 足夠跑撚死佢地

最緊要出腳快過防守既人

畀到會自己暗爽